# analytics-webview-ga-firebase

Android
- Atualizado, API 28 (tava dando uns erros)

Web
- Alterado para exportar sempre o datalayer 

GTM/GA/FB
- GTM, triggers (novo evento camada de dados), variáveis 
- GTM, criei o acionador chamando a tag e lendo as variáveis do datalayer

